★今次是 凌遲式 股災！

慢慢enjoy

片皮鴨

唸起 石達開

煩

暴力救市

屌你老貓又出口術引郭嘉隊暴力救市

又中